【IFC隊友睇呢到】開左真理之門突尼西亞！

經過尋日德國巴西一役之後
大家應該對塵世間冇咩野值得留戀

但係馬會愛世人
竟然打開左真理之門

大家一條心
連繫突尼西亞
咁多位隊友我地要團結啊

勁on9
自製角球比人入

下盤半格有錢收，唔駛咁sad

入波前鳩猴忠重話對英格蘭有情意結，講得偏啲都冇所謂